//creo mi array de objetos con preguntas y respuestas del juego


const questionsAnswer = [
    {
        pregunta: "¿Quién es el autor de Bohemian Rapsody?",
        respuesta: 3,
        opciones: ["Rolling Stones", "Metallica", "The Beatles", "Queen"], 
    },

    {
        pregunta: "¿Qué estrella es reconocida como la artista femenina más vendida de todos los tiempos?",
        respuesta: 0,
        opciones: ["Maddona", "Cher", "Tina Turner", "Gloria Estefan"],  
    },


    {
        pregunta: "¿Cuál es el único país que ha ganado 3 concursos de canciones de Eurovisión seguidos?",
        respuesta: 2,
        opciones: ["Francia", "España", "Irlanda", "Italia"],  
    },

    {
        pregunta: "¿Quién es el Rey del Rock?",
        respuesta: 2,
        opciones: ["Michael Jackson", "Freddie Mercury", "Elvis Presley", "Bob Dyland"],   
    },

    {
        pregunta: "¿Quién es conocido como El Sol de México?",
        respuesta: 1,
        opciones: ["Juan Gabriel", "Luis Miguel", "Christian Nodal ", "José José"],   
    },

    {
        pregunta: "¿Cuál es el nombre artístico de Robyn Fenty?",
        respuesta: 2,
        opciones: ["Robyn", "Beyoncé", "Rihanna ", "Regina Spektor"], 
    },

    {
        pregunta: "¿Dónde fué descubierto Justin Bieber?",
        respuesta: 0,
        opciones: ["YouTube", "Spotify", "TikTok", "Instagram"],  
    },

    {
        pregunta: "¿Cuál es la famosa banda de K-Pop?",
        respuesta: 0,
        opciones: ["BTS", "Exo", "Rosa Negra", "Bing Bang"], 
    },

    {
        pregunta: "¿Cuál es el nombre artístico de José Monje Cruz?",
        respuesta: 3,
        opciones: ["Canelitas", "Farrukito", "El Pele", "Camarón"],
    },

    {
        pregunta: "¿Qué grupo de rock clásico era conocido por estar drogado durante sus primeros conciertos?",
        respuesta: 0,
        opciones: ["Rolling Stones", "Metallica", "The Beatles", "Queen"],
    },

    {
        pregunta: "¿A qué grupo español le dolía la cara de ser tan guapo?",
        respuesta: 0,
        opciones: ["Los Inhumanos", "Mecano", "Radio futura", "Estopa"],
    },

    {
        pregunta: "¿Cuál es el nombre de pila del compositor clásico Vivaldi?",
        respuesta: 3,
        opciones: ["David", "Joseph", "Mateo", "Antonio"],
    },

    {
        pregunta: "¿Cuál fué la última canción que cantó Bob Marley?",
        respuesta: 0,
        opciones: ["Redemption song", "War", "Jamming", "Soul Rebel"],
    },
    
    
    {
        pregunta: "¿Qué edad tenía Jim Morrison cuando murió?",
        respuesta: 2,
        opciones: ["35", "25", "27", "40"],
    },
    
    {
        pregunta: "¿Qué Beatle cruzó Abbey Road descalzo?",
        respuesta: 3,
        opciones: ["Pete", "Ringo", "John", "Paul"],
    },
    

]